次次都話入黑危險 因為你地一入黑就走撚晒

前線頂幾十粒催淚彈未走既時候，後面未有事就勁快走晒

點解次次都係入黑出事？因為你地次撚次一到7點8點就走人囉！即使今日有人係前線建議1930走，但其實好多人話唔走，但傳話班人冇理過我地剩係話各線都決定左1930走邊個知呀？反正你地剩係會傳1930走，冇理過其他人既聲音

係咪咁唔挨得，一入夜就要返歸食飯？前線捱催淚彈為乜？我係警察都唔撚驚你地啦，企到夜晚你班友就be water走撚晒，我咪夜晚先再派人清場，冇難度冇壓力，中間得閒放下催淚彈睇你班友擁埋去淋水，當示威者狗咁撚

我唔係叫大家唔好走，不過可唔可以頂到夜d，比多d壓力正苦？前線見到後面走晒其實好大壓力

利伸：發夢去左元朗飲滾水蛋，好撚難飲，好多人一齊倒水

想而家入黎 手足邊度聚集

推
點都好大家小心
有人驚危險係好正常
唔想有人受傷唔想有人被捕

要面對一個現實。因為所謂既backup都係一班小朋友。有事仲要搵家長果隻

人係夠晒多。不過無個精。呢樣都係下次要部署應該諗既方向

今日個場周邊都畀人圍
衰過沙田一次
重想衰多次
人地重要有鄉黑

兵貴神速，次次玩到收車，支持你地唔住，小心！

你要留咪留撚飽佢囉,冷氣軍師

想討論下
D狗都係傀儡工具
甚至政府都未必控制到佢地
你覺得林奠會好介意警察有幾多壓力咩
另外要大家頂夜d係咪就俾左壓力警察？果d極其量係體能資源上既壓力
而唔係民意既壓力
民意既壓力反黑今日下午已經俾左政府

我地每次行動上都只為五大訴求
建議下次事前傾多少少究竟行動上達到咩目標就完成，而唔係好似等d狗過黎衝突咁
但大家未有好好共識知進退

係，大家可能各爬山
但我地另有約定要守護大家
一個不能少
極不想有手足流白流的血

（利申：發夢去元朗但買唔到老婆餅）